覺唔覺所有大陸狗應該死返出香港？

即係有鄉下返個班
有d人呀爺呀婆喺上面落黎
又唔撚認自己係大陸狗

利申 原居民

覺

原居民係指水上人定新界個班先？

到時人口得返十分一
你出街食飯都冇人煮俾你食

好過同成班懷仔一齊住
狗咬狗

香港地有邊個唔撚係流緊支那血 你估你自己無支那既基因呀

無

屌你老母臭閪 銅鑼灣都唔撚識行就咪撚落黎啦 成閪日問路

岩！

應該

日日搭車係到大聲嘈
又拎哂d福利，有病又唔帶口罩
成日話人歧視佢地，又唔諗下幾影響人
政府又係pk，放佢地落黎拎哂香港人d野，無耐有屋有綜援dllm
真係土生土長個d,老左都要執紙皮，嫩個d就要等上樓，等20尻幾年